<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Top 10 siêu xe &#8211; Minh&#039;s WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/top-10-sieu-xe/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 13:14:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới</title>
		<link>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/top-10-sieu-xe-dep-nhat-the-gioi/</link>
					<comments>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/top-10-sieu-xe-dep-nhat-the-gioi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyen Quoc Minh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Sep 2021 05:57:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[Top 10 siêu xe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/?p=74</guid>

					<description><![CDATA[Top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới bạn đã biết? Những loại xe này không chỉ giúp thỏa mãn niềm đam mê tốc độ mà còn khẳng định được đẳng cấp của chủ sở hữu. Nếu là người đam mê siêu xe chắc chắn bạn sẽ mơ ước một ngày có được một trong [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>


<p>Top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới bạn đã biết? Những loại xe này không chỉ giúp thỏa mãn niềm đam mê tốc độ mà còn khẳng định được đẳng cấp của chủ sở hữu.</p>
<p>Nếu là người đam mê siêu xe chắc chắn bạn sẽ mơ ước một ngày có được một trong top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới sau đây. Cùng tìm hiểu về các loại xe này.</p>
<h3><b>Bugatti La Voatio Noire đứng đầu trong top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới</b></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Đây là cái tên hàng đầu trong danh sách top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới. Với mức giá niêm yết trước thuế là 12,5 triệu USD và sau thuế là 18,9 triệu USD thì chiếc Bugatti La Voatio Noire đang trở thành siêu xe đắt giá nhất mọi thời đại.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Bugatti La Voatio Noire sở hữu những ưu điểm mà bất kỳ chủ nhân nào cũng muốn có. Xe có động cơ 4 xi-lanh, W16 có dung tích 8.0L. Chính vì thế công suất của xe là 1.479 mã lực và mô-men xoắn cực đại 1.600 Nm. Ngoài ra bạn cũng có thể thấy được những thiết kế hoàn toàn mới của loại xe này là mâm xe đặc biệt, 6 ống xả, ca-lăng hầm hố và đặc biệt là huy hiệu Bugatti được chiếu sáng rực rỡ phía sau.</span></p>
<div id="attachment_75" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-75" loading="lazy" class="wp-image-75 size-full" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Bugatti-La-Voatio-Noire-hien-la-sieu-xe-dat-nhat-the-gioi-1024x576-1.jpg" alt="Bugatti La Voatio Noire hiện là siêu xe đắt nhất thế giới" width="1024" height="576"><p id="caption-attachment-75" class="wp-caption-text"><i style="text-align: center;">Bugatti La Voatio Noire hiện là siêu xe đắt nhất thế giới</i></p></div>
<p><b>Rolls-Royce Sweptail</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Đây là cái tên thứ hai nằm trong danh sách những loại xe đắt nhất thế giới. Rolls-Royce phải mất đến 4 năm mới hoàn thành chiếc xe hơi sang trọng này theo yêu cầu của một khách hàng giàu có giấu tên. Chiếc xe này ra mắt vào năm 2017 tại Concorso d’Eleganza Villa d’Este.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Tương tự như Bugatti La Voatio Noire,&nbsp; Rolls-Royce Sweptail cũng sở hữu rất nhiều điểm đặc biệt. Xe được sản xuất thủ công trên khung sườn của Phantom Coupe. Chính vì thế người mê siêu xe có thể nhận ra hơi hướng của thập niên 20 – 30 thế kỷ trước và những du thuyền sang trọng được chăm chút tỉ mỉ khi nhìn thấy chiếc xe này lần đầu tiên.</span></p>
<div id="attachment_80" style="width: 1010px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-80" loading="lazy" class="wp-image-80 size-full" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Rolls-Royce-Sweptail-mang-dang-ve-co-dien-sang-trong-1.jpg" alt="" width="1000" height="667"><p id="caption-attachment-80" class="wp-caption-text"><em>Rolls-Royce Sweptail mang dáng vẻ cổ điển, sang trọng</em></p></div>
<p><b>Bugatti Centodieci</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Cái tên tiếp theo nằm trong danh sách xe đẹp nhất thế giới là một cái tên nữa của nhà Bugatti – Centodieci. Đây là biến thể chính thức thứ 5 của Bugatti Chiron trị giá 9 triệu USD.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Loại xe này được trang bị động động cơ W16 8.0L và nếu tìm hiểu thì bạn sẽ biết rằng nó tương tự như động cơ của Veyron và Chiron. Tuy nhiên điểm đặc biệt của siêu xe này đó chính là công suất 1.577 mã lực mạnh hơn rất nhiều so với Chiron bản tiêu chuẩn và các loại phiên bản khác của nó.</span></p>
<div id="attachment_82" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-82" loading="lazy" class="size-full wp-image-82" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Bugatti-Centodieci-khong-nhung-co-ve-ngoai-dep-ma-con-co-cong-suat-cuc-manh-1024x768-1.jpg" alt="" width="1024" height="768"><p id="caption-attachment-82" class="wp-caption-text"><em>Bugatti Centodieci không những có vẻ ngoài đẹp mà còn có công suất cực mạnh</em></p></div>
<p><b>Mercedes-Maybach Exelero</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Nếu liệt kê danh sách top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới mà quên mất Mercedes-Maybach Exelero thì thật là một thiếu sót. Bởi không chỉ vì đây là loại xe chỉ sản xuất duy nhất 1 chiếc mà còn vì thiết kế đặc biệt của nó.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Xe được chế tạo dựa trên khung sườn của Maybach. Ngoài ra, Exelero còn sở hữu động cơ V12 tăng áp kép. Chính vì thế xe có thể chạy với công suất 690 mã lực, mô-men xoắn cực đại 1.020 Nm và đạt vận tốc “cực đỉnh” là 350 km/h.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Chiếc xe được Mercedes cho ra mắt vào năm 2004 với giá 8 triệu USD và cho đến nay vẫn chưa có chiếc xe thứ 2 ra đời.</span></p>
<div id="attachment_84" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-84" loading="lazy" class="size-full wp-image-84" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Chiem-nguong-ve-dep-sang-trong-cua-Mercedes-Maybach-Exelero-1024x576-1.jpg" alt="" width="1024" height="576"><p id="caption-attachment-84" class="wp-caption-text"><em>Chiêm ngưỡng vẻ đẹp sang trọng của Mercedes-Maybach Exelero</em></p></div>
<p><b>Bugatti Divo</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Một cái tên sáng giá nữa của hãng Bugatti không thể không nhắc đến trong danh sách xe đẹp nhất thế giới đó là Bugatti Divo. Ngay từ lần đầu tiên nhìn thấy siêu xe này bạn sẽ thấy ngay được thiết kế truyền thống đặc biệt của hãng Bugatti tuy nhiên xe lại độc đáo với được cắt chia trên thân xe.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ngoài ra, Bugatti Divo còn sở hữu khối động cơ W16 8.0 lít quad-turbocharged. Động cơ này giúp sinh ra công suất 1.479 mã lực giúp xe đạt được vận tốc cực cao.</span></p>
<div id="attachment_85" style="width: 1010px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-85" loading="lazy" class="size-full wp-image-85" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Bugatti-Divo-voi-van-toc-cuc-cao-1.jpg" alt="" width="1000" height="562"><p id="caption-attachment-85" class="wp-caption-text"><em>Bugatti Divo với vận tốc cực cao</em></p></div>
<p><b>Pagani Huayra Imola</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Chỉ với 5 chiếc trên toàn thế giới, Pagani đã bổ sung vào danh sách siêu xe đẹp nhất thế giới cái tên Huayra Imola. Tuy nhiên cho đến nay thì thông tin chi tiết về hiệu suất của siêu xe này vẫn được hãng giữ bí mật. Nhưng theo một số nguồn tin thì công suất của chiếc này có thể lớn hơn 745 mã lực.</span></p>
<div id="attachment_86" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-86" loading="lazy" class="size-full wp-image-86" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Pagani-Huayra-Imola-cung-la-cai-ten-khong-the-thieu-trong-top-10-sieu-xe-dep-nhat-the-gioi-1024x683-1.jpg" alt="" width="1024" height="683"><p id="caption-attachment-86" class="wp-caption-text"><em>Pagani Huayra Imola cũng là cái tên không thể thiếu trong top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới</em></p></div>
<p><b>Koenigsegg CCXR Trevita</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Đây cũng là một chiếc xe phiên bản cực hiếm được một hãng xe đến từ Thụy Điển trình làng trong triển lãm Geneva 2019. Chiếc siêu xe này được dệt bởi lớp vỏ ngoài bằng kim cương độc quyền. Cho đến nay hãng chỉ mới sản xuất đúng 3 chiếc với giá 4,8 triệu USD. Chính vì thế chiếc xe này không những chỉ lọt top siêu xe đẹp nhất mà còn đắt nhất thế giới.</span></p>
<div id="attachment_87" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-87" loading="lazy" class="size-full wp-image-87" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Koenigsegg-CCXR-Trevita-phien-ban-cuc-hiem-den-tu-Thuy-Dien-1024x576-1.jpg" alt="" width="1024" height="576"><p id="caption-attachment-87" class="wp-caption-text"><em>Koenigsegg CCXR Trevita phiên bản cực hiếm đến từ Thụy Điển</em></p></div>
<p><b>Lamborghini Veneno</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Đây cũng là một cái tên đáng chú ý mà bất kỳ dân mê siêu xe nào cũng biết. Chỉ có 14 chiếc xe được ra đời từ năm 2014 đến 2015 với giá từ 4,5 triệu USD – 5,6 triệu USD tùy từng thiết kế, những chiếc xe này trở thành điều đáng tự hào của Lamborghini.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Giá bán của những chiếc xe này sẽ thay đổi tùy thuộc vào thông số kỹ thuật và thiết kế. Tuy nhiên chiếc xe được đánh giá khá cao khi sở hữu động cơ V12 6,5L của Aventador nhưng mang lại hiệu suất cao hơn với công suất 740 mã lực và mô-men xoắn cực đại 609 Nm. Điều đặc biệt nhất là siêu xe này có thể tăng tốc từ 0-100 km/h thì chỉ cần 2,9 giây.</span></p>
<div id="attachment_88" style="width: 810px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-88" loading="lazy" class="size-full wp-image-88" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Lamborghini-Veneno-la-cai-ten-ma-bat-ky-dan-me-sieu-xe-nao-cung-biet.jpg" alt="" width="800" height="448"><p id="caption-attachment-88" class="wp-caption-text"><em>Lamborghini Veneno là cái tên mà bất kỳ dân mê siêu xe nào cũng biết</em></p></div>
<p><b>W Motors Lykan Hypersport</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Một ứng cử viên đến từ Trung Đông xứng đáng nằm trong top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới là W Motors Lykan Hypersport. Đây là chiếc xe thuộc sở hữu của hãng W Motors có trụ sở đặt tại Dubai. Xe được ra mắt lần đầu tiên vào năm 2013 và nổi tiếng khi xuất hiện trong phim Fast &amp; Furious 7.</span></p>
<div id="attachment_89" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-89" loading="lazy" class="size-full wp-image-89" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/W-Motors-Lykan-Hypersport-cai-ten-xung-dang-nam-trong-danh-sach-sieu-xe-dep-nhat-the-gioi-1024x512-1.jpg" alt="" width="1024" height="512"><p id="caption-attachment-89" class="wp-caption-text"><em>W Motors Lykan Hypersport cái tên xứng đáng nằm trong danh sách siêu xe đẹp nhất thế giới</em></p></div>
<p><b>Lamborghini Sian</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Cái tên cuối cùng trong danh sách top 10 siêu xe đẹp nhất thế giới lại là một đại diện của Lamborghini – Sian. Mặc dù không đắt như những loại xe khác trên đây tuy nhiên đây hiện là siêu xe nhanh nhất và mạnh nhất trong lịch sử của hãng xe này. Xe ứng dụng công nghệ mild-hybrid lại được kết hợp với động cơ V12 6.5L, hút khí tự nhiên. Chính vì thế xe sẽ có tổng công suất tối đa lên cực cao với hơn 819 mã lực. Chiếc xe này chỉ được sản xuất giới hạn với 63 chiếc với giá 3,6 triệu USD lọt top những siêu xe đẹp nhất thế giới.</span></p>
<div id="attachment_90" style="width: 1034px" class="wp-caption alignnone"><img aria-describedby="caption-attachment-90" loading="lazy" class="size-full wp-image-90" style="border: 1px solid #ddd; border-radius: 4px; padding: 5px;" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Lamborghini-Sian-co-mat-top-nhung-sieu-xe-dep-nhat-the-gioi-1024x630-1.jpg" alt="" width="1024" height="630"><p id="caption-attachment-90" class="wp-caption-text"><em>Lamborghini Sian có mặt top những siêu xe đẹp nhất thế giới</em></p></div>
<p><iframe loading="lazy" width="1024" height="630" src="https://www.youtube.com/embed/BR-3rVEEqTk?start=11" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe>
</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/top-10-sieu-xe-dep-nhat-the-gioi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
