<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Nguyen Quoc Minh &#8211; Minh&#039;s Shop</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/nguyen-quoc-minh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 16:46:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Hướng dẫn cách chọn giày thể thao phù hợp với mục đích sử dụng</title>
		<link>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/huong-dan-cach-chon-giay/</link>
					<comments>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/huong-dan-cach-chon-giay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyen Quoc Minh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Oct 2021 16:01:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/?p=777</guid>

					<description><![CDATA[Chơi thể thao là một trong những cách giúp nâng cao sức khỏe và mang lại nhiều lợi ích khác. Bên cạnh việc luyện tập thì sở hữu một đôi giày thể thao tốt và đảm bảo an toàn là điều vô cùng cần thiết. Tuy nhiên, không phải ai cũng biết cách chọn giày [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Chơi thể thao là một trong những cách giúp nâng cao sức khỏe và mang lại nhiều lợi ích khác. Bên cạnh việc luyện tập thì sở hữu một đôi giày thể thao tốt và đảm bảo an toàn là điều vô cùng cần thiết. Tuy nhiên, không phải ai cũng biết cách chọn giày thể thao sao cho phù hợp với mục đích sử dụng. Nếu bạn cũng đang băn khoăn về điều này, thì hãy cùng Shopee tìm hiểu&nbsp;<strong>cách chọn giày thể thao</strong>&nbsp;chi tiết trong bài viết dưới đây.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35265"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/cach-chon-giay-the-thao-1.jpg" alt="Hướng dẫn cách chọn giày thể thao phù hợp với mục đích sử dụng" class="wp-image-35265"/><figcaption>Hướng dẫn cách chọn giày thể thao phù hợp với mục đích sử dụng. (Ảnh: snkrvn.com)</figcaption></figure>



<p><strong>Mục lục</strong><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Phan_loai_giay_the_thao_co_ban_pho_bien_hien_nay" target="_blank" rel="noopener">Phân loại giày thể thao cơ bản phổ biến hiện nay</a><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Cach_chon_giay_the_thao_phu_hop_voi_muc_dich_su_dung" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày thể thao phù hợp với mục đích sử dụng</a><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Lua_chon_giay_da_bong" target="_blank" rel="noopener">Lựa chọn giày đá bóng</a><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Cach_chon_giay_tap_gym" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày tập gym</a><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Cach_chon_giay_di_bo" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày đi bộ</a><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Giay_choi_tennis_hoac_cau_long" target="_blank" rel="noopener">Giày chơi tennis hoặc cầu lông</a><a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-the-thao/#Luu_y_khi_mua_giay_the_thao" target="_blank" rel="noopener">Lưu ý khi mua giày thể thao</a></p>



<h2>Phân loại giày thể thao cơ bản phổ biến hiện nay</h2>



<p>Hiện nay trên thị trường có rất nhiều loại&nbsp;<a href="https://shopee.vn/Gi%C3%A0y-th%E1%BB%83-thao-v%C3%A0-Sneakers-cat.161.1929.13414" target="_blank" rel="noopener">giày thể thao</a>&nbsp;được thiết kế dành riêng cho từng mục đích sử dụng. Bạn có thể lựa chọn một đôi giày đa năng để sử dụng với nhiều môn thể thao khác nhau. Tuy nhiên, bạn cũng nên lựa chọn giày phù hợp với môn thể thao ưa thích để tránh chấn thương cũng như bảo vệ đôi chân của bạn. Dưới đây là một số nhóm giày thể thao cơ bản hiện nay mà bạn nên biết.</p>



<ul><li>Giày sử dụng cho các môn thể thao trên mặt sân cứng như: bóng chuyền, bóng rổ tennis… đòi hỏi phải di chuyển linh hoạt và liên tục thay đổi trọng lượng cơ thể. Vì vậy, loại giày này sẽ có độ bám và độ bền cao. Giày thường sẽ có thiết kế đế cứng và nhiều rãnh nhỏ gợn sóng để tăng cường sự uyển chuyển trong lúc hoạt động.</li><li>Giày chạy bộ: Loại giày này thường sẽ có đế nhẹ, mềm để hấp thụ lực và chống sốc khi chạy. Ngoài ra còn có đệm dẻo ở gót chân để tạo lực. Đế giày thường sẽ có các rãnh lớn để dễ dàng điều hướng và bám đường.</li></ul>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35266"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/cach-chon-giay-the-thao-2.jpg" alt="Giày thể thao chạy bộ thường sẽ có đế nhẹ, mềm để hấp thụ lực và chống sốc" class="wp-image-35266"/><figcaption>Giày thể thao chạy bộ thường sẽ có đế nhẹ, mềm để hấp thụ lực và chống sốc. (Ảnh: chandat.net)</figcaption></figure>



<ul><li>Giày thể thao chơi trên sân cỏ: Như bóng đá, bóng bầu dục, bóng chày…Các sân này thường có độ ma sát không cao nên đế giày sẽ có gai hoặc đinh tán để tăng độ bám trên mặt sân.</li><li>Giày chơi các môn thể thao mùa đông như hockey, trượt băng, trượt tuyết. Kiểu giày này thường có cổ cao để hỗ trợ và bảo vệ mắt cá chân.</li></ul>



<h2>Cách chọn giày thể thao phù hợp với mục đích sử dụng</h2>



<p>Dưới đây là chia sẻ về cách chọn giày thể thao theo mục đích sử dụng mà bạn có thể tham khảo để lựa chọn mua.</p>



<h3>Lựa chọn giày đá bóng</h3>



<p>Để lựa chọn được&nbsp;<a href="https://shopee.vn/Gi%C3%A0y-%C4%90%C3%A1-B%C3%B3ng-cat.9675.16933.16938" target="_blank" rel="noopener">giày đá bóng</a>&nbsp;phù hợp điều đầu tiên là phải vừa với dáng chân của bạn. Bạn nên chọn đôi giày đá bóng có dáng ôm chân để tạo sự thoải mái và tăng cảm giác với bóng. Ngoài ra, một đôi giày đá bóng tốt nên có đế giày làm bằng gai hoặc đinh tán để tăng khả năng bám trên mặt sân khi di chuyển.</p>



<p>Xem thêm:&nbsp;<a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-da-bong/" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày đá bóng phù hợp và những điều cần lưu ý</a></p>



<h3>Cách chọn giày tập gym</h3>



<p>Khi tập gym bạn có thể kết hợp thực hiện nhiều bài tập khác nhau, do đó sở hữu một đôi giày đa năng có thể sử dụng để chơi tất cả các loại hình là điều cần thiết.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35267"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/cach-chon-giay-the-thao-3.jpg" alt="Cách lựa chọn giày tập gym" class="wp-image-35267"/><figcaption>Cách lựa chọn giày tập gym. (Ảnh: blog.wefit.vn)</figcaption></figure>



<p>Nếu bạn thường xuyên di chuyển nhiều khi luyện tập thì nên chọn giày có đế làm bằng cao su, nhiều vân và trọng lượng không nặng quá. Điều này sẽ giúp cho bạn di chuyển thuận lợi và dễ dàng hơn. Những đôi&nbsp;<a href="https://shopee.vn/Gi%C3%A0y-%C4%91%E1%BA%BF-b%E1%BA%B1ng-cat.161.1933" target="_blank" rel="noopener">giày đế bằn</a>g sẽ phù hợp cho các bài tập như Powerlift hay Weight Lifting. Giày có đế bằng sẽ giúp bạn giữ phân bố đều lực xuống bàn chân và giữ cân bằng tốt khi nâng tạ.</p>



<h3>Cách chọn giày đi bộ</h3>



<p>Nếu bạn yêu thích đi bộ hay được bác sĩ khuyên đi lại nhiều thì hãy lựa chọn cho mình một đôi giày nhẹ dễ di chuyển. Và đặc biệt là nên có nệm giảm sốc ở gót và mu trước dưới bàn chân. Điều này sẽ giúp bạn giảm đau nhức ở những vị trí đó và di chuyển dễ dàng hơn.&nbsp;</p>



<p>Hoặc bạn có thể lựa chọn một đôi giày có đế cong cũng sẽ giúp bạn phân bố trọng lực cơ thể chuyển đều từ gót chân lên các ngón chân và giảm sức ép lên bàn chân khi đi bộ. Phần mũi giày phải cứng hơn so với giày để khi di chuyển các ngón chân không bị uốn cong quá mức.</p>



<p>Xem thêm:&nbsp;<a href="https://shopee.vn/blog/cach-chon-giay-chay-bo/" target="_blank" rel="noopener">Hướng dẫn cách chọn giày chạy bộ phù hợp cho cả nam và nữ</a></p>



<h3>Giày chơi tennis hoặc cầu lông</h3>



<p>Các môn thể thao này đòi hỏi một đôi giày phải có khả năng giúp người chơi di chuyển nhanh và dễ dàng. Vì vậy, bạn nên chọn một đôi giày có khả năng tạo sự kiểm soát má trong và má ngoài bàn chân tốt. Và đế giày phải có nhiều rãnh nhỏ để hỗ trợ việc di chuyển theo nhiều hướng dễ dàng hơn.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35268"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/cach-chon-giay-the-thao-4.jpg" alt="Lựa chọn giày chơi tennis hoặc cầu lông" class="wp-image-35268"/><figcaption>Lựa chọn giày chơi tennis hoặc cầu lông. (Ảnh: websosanh.vn)</figcaption></figure>



<p>Ngoài ra, phần đế dưới ở mu trước bàn chân nên có các đường rãnh riêng để tăng kiểm soát tốt và linh hoạt khi phản ứng theo chiều hướng bóng. Nếu bạn thường xuyên chơi trên mặt sân đất thì nên chọn loại giày có đế mềm và độ bám cao. Còn nếu chơi trên mặt sân xi măng thì có thể chọn loại giày có đế cứng để tăng sức chịu đựng của đôi giày.</p>



<h2>Lưu ý khi mua giày thể thao</h2>



<ul><li>Nên chọn giày có khoảng trống ít nhất 1cm giữa mũi giày và ngón chân dài nhất.</li><li>Thời điểm mua giày tốt nhất là vào cuối ngày. Vì sau cả ngày vận động thì đó là lúc bàn chân của bạn đạt kích cỡ lớn nhất. Khi đó lựa chọn giày theo kích cỡ sẽ chuẩn hơn.</li><li>Hãy nhớ mang theo tất mà bạn thường sử dụng khi chơi thể thao hoặc tập thể dục để thử giày.</li></ul>



<p>Hy vọng qua những thông tin chia sẻ trên sẽ giúp bạn biết được&nbsp;<strong>cách chọn giày thể thao&nbsp;</strong>phù hợp với mục đích sử dụng. Việc sở hữu một đôi giày đáp ứng được các yếu tố khi chơi thể thao sẽ giúp bạn hoạt động hiệu quả hơn.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/huong-dan-cach-chon-giay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cách chọn giày thể thao theo dáng người đơn giản</title>
		<link>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/cach-chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/</link>
					<comments>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/cach-chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyen Quoc Minh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Oct 2021 15:59:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/?p=773</guid>

					<description><![CDATA[Lựa chọn một đôi giày có lẽ là điều khá dễ dàng với hầu hết mọi người. Tuy nhiên, bạn có biết ngoài việc lựa chọn một đôi giày kiểu dáng đẹp và phong cách thì tiêu chí phù hợp với dáng người cũng rất quan trọng. Nhưng không phải ai cũng quan tâm đến [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Lựa chọn một đôi giày có lẽ là điều khá dễ dàng với hầu hết mọi người. Tuy nhiên, bạn có biết ngoài việc lựa chọn một đôi giày kiểu dáng đẹp và phong cách thì tiêu chí phù hợp với dáng người cũng rất quan trọng. Nhưng không phải ai cũng quan tâm đến vấn đề này khi lựa chọn giày. Vì vậy, trong bài viết hôm nay Shopee sẽ bật mí đến bạn&nbsp;<strong>cách chọn giày thể thao theo dáng người</strong>&nbsp;đơn giản và phù hợp nhất.<strong>Mục lục</strong><a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#Cach_chon_giay_the_thao_theo_dang_nguoi" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày thể thao theo dáng người</a><a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#Cach_chon_giay_the_thao_cho_nguoi_gay" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày thể thao cho người gầy</a><a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#Chon_giay_the_thao_cho_nguoi_beo" target="_blank" rel="noopener">Chọn giày thể thao cho người béo</a><a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#Chon_giay_the_thao_cho_nguoi_bap_chan_to" target="_blank" rel="noopener">Chọn giày thể thao cho người bắp chân to</a><a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#Chon_giay_cho_nguoi_co_dang_thap" target="_blank" rel="noopener">Chọn giày cho người có dáng thấp</a><a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/#Chon_giay_the_thao_cho_nguoi_thap_beo" target="_blank" rel="noopener">Chọn giày thể thao cho người thấp béo</a></p>



<h2>Cách chọn giày thể thao theo dáng người</h2>



<p>Mỗi dáng người sẽ phù hợp với từng kiểu giày khác nhau. Vì vậy, có thể đôi giày này người kia mang vào sẽ đẹp nhưng với bạn thì lại không phù hợp. Chính vì thế, để có được một đôi giày vừa có kiểu dáng đẹp vừa phù hợp với dáng người sẽ giúp bạn trông thu hút hơn. Dưới đây là cách chọn&nbsp;<a href="https://shopee.vn/Gi%C3%A0y-th%E1%BB%83-thao-v%C3%A0-Sneakers-cat.161.1929.13414" target="_blank" rel="noopener">giày thể thao</a>&nbsp;theo những dáng người phổ biến mà bạn cần biết.</p>


<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-807" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi-1-1.jpg" alt="cách chọn giày thể thao theo dáng người" width="700" height="667"></p>


<h3>Cách chọn giày thể thao cho người gầy</h3>



<p>Đối với những ai có vóc dáng cao, gầy và có thân hình mỏng manh sẽ hơi khó khăn trong việc lựa chọn đôi giày phù hợp. Bạn nên lựa chọn những đôi giày giúp đôi chân của bạn trông mũm mĩm và giàu sức sống hơn. Nếu bạn sở hữu một vóc dáng cao và gầy thường sẽ rất khó để lựa chọn mẫu giày thể thao phù hợp.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35166"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi-2-1.jpg" alt="Cách chọn giày thể thao cho người gầy" class="wp-image-35166"/><figcaption>Cách chọn giày thể thao cho người gầy. (Ảnh: vmanly.com)</figcaption></figure>



<p>Tuy nhiên, để có thể che đi một phần khuyết điểm của bản thân thì có lẽ bạn nên ưu tiên lựa chọn các đôi giày thể thao có đế thấp. Với các mẫu&nbsp;<a href="https://shopee.vn/search?category=161&amp;keyword=gi%C3%A0y%20%C4%91%E1%BA%BF%20th%E1%BA%A5p&amp;subcategory=1929" target="_blank" rel="noopener">giày đế thấp</a>&nbsp;bạn có thể thoải mái mang đi cả ngày cũng như giảm đi một phần khuyết điểm trên đôi chân gầy khẳng khiu của mình.</p>



<h3>Chọn giày thể thao cho người béo</h3>



<p>Với những bạn sở hữu vóc dáng mũm mĩm thì việc lựa chọn trang phục giúp bạn trông thon gọn và che đi khuyết điểm của cơ thể luôn là ưu tiên hàng đầu. Giày thể thao được chọn theo dáng người này nên là những đôi cơ bản, không nên quá to vì sẽ khiến phong cách của bạn thêm phần rườm rà. Cùng với đó, những chiếc giày thể thao nhỏ gọn và ôm chân sẽ mang lại cho bạn vẻ bề ngoài khỏe khoắn, thon hơn.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35165"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi-3.jpg" alt="Không nên quá to vì sẽ khiến phong cách của bạn thêm phần rườm rà" class="wp-image-35165"/><figcaption>Không nên quá to vì sẽ khiến phong cách của bạn thêm phần rườm rà. (Ảnh: fandy.vn)</figcaption></figure>



<p>Những anh chàng có thân hình mập mạp thường sẽ gặp khó khăn hơn các bạn nữ khi tìm kiếm trang phục vừa thời trang vừa phù hợp với thân hình. Để cân bằng được tổng thể trang phục, bạn nên chọn những đôi giày thể thao nam đơn giản. Hoặc có gam màu tối và ít họa tiết sẽ dễ phối với nhiều kiểu quần áo khác hơn. Cùng với đó, nên chọn những dáng giày ôm khít bàn chân đồng thời tránh các kiểu giày quá lớn khiến người bạn trông đô con.</p>



<p>Tham khảo:&nbsp;<a href="https://shopee.vn/blog/phoi-do-voi-giay-the-thao-nam/" target="_blank" rel="noopener">Học cách phối đồ với giày thể thao nam cực bảnh, cực chất</a></p>



<h3>Chọn giày thể thao cho người bắp chân to</h3>



<p>Người có đôi chân to đặc biệt là các cô nàng thường sẽ rất mất tự tin và e ngại trong việc lựa chọn đôi giày phù hợp. Bởi chọn giày phù hợp với người có bắp chân to rất khó trong việc tìm được size.</p>



<p>Thông thường đều là các size ngoại cỡ không phải cửa hàng nào cũng có. Điều này cho thấy việc chọn giày rất quan trọng và là yếu tố quyết định giúp đôi chân của bạn trông thon gọn hơn. Đôi khi bạn chỉ dám ngắm nghía những đôi giày mình yêu thích mà không mang.</p>



<p>Vậy chân to nên mang giày như thế nào? Cách chọn giày thể thao cho người chân to là bạn nên chọn những đôi giày có mũi nhọn. Hạn chế lựa chọn các đôi giày có mũi tròn hoặc mũi vuông. Bên cạnh đó, phần đế giày nên khớp với phần thân, không nên chọn các loại giày thể thao có đế loe hoặc bè quá khổ. Như vậy sẽ tạo cảm giác chân của bạn trông to hơn.</p>



<h3>Chọn giày cho người có dáng thấp</h3>



<p>Nếu bạn là một cô nàng có chiều cao khiêm tốn thì việc lựa chọn trang phục giúp ăn gian chiều cao và có phong cách nhẹ nhàng, đáng yêu sẽ rất phù hợp. Cùng với đó, những đôi giày thể thao nữ có đế cao sẽ là lựa chọn tuyệt vời mà bạn nên thử.</p>



<p>Tham khảo:&nbsp;<a href="https://shopee.vn/blog/phoi-do-voi-giay-the-thao-nu/" target="_blank" rel="noopener">Những Bí Kíp Phối Đồ Với Giày Thể Thao Nữ Cực Sành Điệu</a></p>



<p>Những chiếc giày đế cao không chỉ giúp bạn trông tự tin hơn, cao hơn mà còn tôn lên vẻ đẹp của cả bộ trang phục. Ngoài ra, những bạn có dáng thấp gầy thì nên chọn những đôi giày có đế cao, mũi nhọn để tạo thêm điểm nhấn cho trang phục.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35167"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi-4.jpg" alt="Những chiếc giày đế cao giúp bạn trông tự tin hơn, cao hơn" class="wp-image-35167"/><figcaption>Những chiếc giày đế cao giúp bạn trông tự tin hơn, cao hơn. (Ảnh:giayu2.com)</figcaption></figure>



<p>Bên cạnh đó, những bạn nam có dáng người thấp thì nên tránh xa những đôi giày có cổ cao. Vì chúng sẽ khiến chân bạn trông ngắn lại và làm lộ ra những khuyết điểm về vóc dáng. Do đó, bạn nên chọn những đôi giày có kích thước phù hợp với bàn chân. Điều này sẽ giúp bàn chân trông thon gọn và không khiến bạn trông quá rườm rà, to lớn. Cùng với đó, bạn cũng có thể chọn những đôi giày thể thao đế cao hoặc sử dụng thêm miếng lót độn chiều cao để ăn gian chiều cao hiệu quả hơn.</p>



<h3>Chọn giày thể thao cho người thấp béo</h3>



<p>Đối với những người có vóc dáng thấp béo thì nên lựa chọn trang phục đơn giản, không quá rườm rà sẽ tạo nên những khuyết điểm cơ thể. Và khi chọn giày thể thao, bạn nên tập trung vào những đôi có kiểu dáng nhỏ gọn để giảm bớt sự thô to của bàn chân nhưng vẫn không kém thời trang và thoải mái khi mang. Ngoài ra, bạn nên chọn những đôi giày đơn sắc và có mũi nhọn để giúp đôi chân bạn trông thanh thoát hơn.</p>



<p>Hy vọng với những thông tin chia sẻ trên về&nbsp;<strong>cách chọn giày thể thao theo dáng người</strong>&nbsp;sẽ giúp bạn lựa chọn được đôi giày phù hợp. Việc biết cách chọn giày sẽ giúp bạn sở hữu đôi giày vừa đẹp lại vừa thoải mái khi di chuyển. Đừng quên ghé&nbsp;<a href="https://shopee.vn/" target="_blank" rel="noopener">Shopee</a>&nbsp;để lựa chọn cho mình một đôi giày thể thao với nhiều mức giá ưu đãi nhé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/cach-chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay mà bạn nên mua</title>
		<link>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/top-10-giay-the-thao-tot-nhat/</link>
					<comments>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/top-10-giay-the-thao-tot-nhat/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyen Quoc Minh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Oct 2021 15:28:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/?p=762</guid>

					<description><![CDATA[Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2><strong>1/ Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay mà bạn nên mua</strong></h2>
<p>Những đôi giày thể thao, hay còn gọi là Sneaker đã và đang đóng vai trò rất quan trọng trong cuộc sống con người. Và đặc biệt là rất dễ kết hợp với các trang phục khác, bạn có thể mang đi làm, đi chơi hoặc tập luyện. Trong bài viết này, hãy cùng&nbsp;<a href="https://shopee.vn/" target="_blank" rel="noopener">Shopee</a>&nbsp;khám phá 10 đôi&nbsp;<strong>giày thể thao tốt nhất</strong>&nbsp;và hot nhất hiện nay nhé!<strong>Mục lục</strong><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Adidas" target="_blank" rel="noopener">Adidas</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Nike" target="_blank" rel="noopener">Nike</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Converse" target="_blank" rel="noopener">Converse</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Y-3" target="_blank" rel="noopener">Y-3</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Alexander_McQueen" target="_blank" rel="noopener">Alexander McQueen</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Balenciaga" target="_blank" rel="noopener">Balenciaga</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Common_Project" target="_blank" rel="noopener">Common Project</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Fendi" target="_blank" rel="noopener">Fendi</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Raf_Simon" target="_blank" rel="noopener">Raf Simon</a><a href="https://shopee.vn/blog/giay-the-thao-tot-nhat/#Prada" target="_blank" rel="noopener">Prada</a></p></p>



<h1>Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay bạn nên mua</h1>



<h3>Adidas&nbsp;</h3>



<p>Đây là thương hiệu sneaker nổi tiếng và quá quen thuộc với hầu hết mọi người. Bạn có thể sở hữu những đôi giày thể thao Adidas chất lượng tuyệt vời với giá cực kỳ vừa phải, không đắt như những thương hiệu khác. Adidas cũng chính là dòng <a href="https://shopee.vn/Gi%C3%A0y-th%E1%BB%83-thao-v%C3%A0-Sneakers-cat.161.1929.13414" target="_blank" rel="noopener">giày thể thao</a> bền nhất, tiết kiệm chi phí nhất mà bạn nên mua.</p>


<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-802" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/giay-the-thao-tot-nhat-1.jpg" alt="top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay mà bạn nên mua" width="640" height="640" /></p>


<p>Adidas rất nổi tiếng với nhiều sự kết hợp như Stan Smith Pharrell của Pharrell William, Yeezy của Kanye West, Adidas x Alexander Wang hay Yohji, R.O,.. Tất cả những tên tuổi đó đều khiến Adidas không chỉ dừng lại ở thương hiệu giày thể thao mà còn là thương hiệu giày sang trọng. Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay mà bạn nên mua</p>



<h3>Nike&nbsp;</h3>



<p>Bên cạnh Adidas thì Nike chính là thương hiệu giày thể thao cũng rất được ưa chuộng tại thị trường Việt hiện nay. Các thiết kế của Nike luôn có sự kết hợp mạnh giữa các yếu tố thời trang, tiện dụng và công nghệ nên được yêu thích của đông đảo người tiêu dùng.&nbsp;</p>



<p>Đặc biệt, Nike được đánh giá là thương hiệu giày thể thao siêu nhẹ, giúp bạn có những bước đi thanh thoát nhất. Chính vì vậy, nhiều bạn trẻ năng động rất yêu thích những đôi sneaker Nike.</p>



<h3>Converse</h3>



<p>Chắc hẳn nhiều người không còn lạ lẫm gì với thương hiệu giày <a href="https://shopee.vn/search?keyword=converse" target="_blank" rel="noopener">Converse</a>. Với những mẫu giày kinh điển iconic, Converse đã chiếm được cảm tình của những ai nhìn thấy lần đầu và khó cưỡng lại sức hút mạnh mẽ của thương hiệu giày này. Không cần nhiều công nghệ hay thiết kế quá khác biệt nhưng Converse vẫn luôn được mọi người yêu thích. </p>


<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-803" src="https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/giay-the-thao-tot-nhat-2.jpg" alt="các loại giày sneaker nổi tiếng" width="640" height="640" /></p>


<h3>Y-3</h3>



<p>Y-3 là sản phẩm kết hợp giữa nhà thiết kế đa tài Yohji Yamamoto đến từ Nhật Bản và ông lớn Adidas. Y chính là chữ cái đầu tiên trong cái tên Yohji và số 3 là biểu tượng 3 kẻ sọc đặc trưng của thương hiệu Adidas.</p>



<p>Y-3 được đánh giá là sự kết hợp hoàn hảo giữa 2 gã khổng lồ trong ngành thời trang và giày thể thao. Một số phong cách nổi bật như futurism hay avant-garde của Y-3 đem lại cho bạn sự mới lạ, nổi bật giữa vô số các thiết kế giày thể thao hiện nay. Nếu bạn vẫn phân vân giày thể thao hãng nào tốt nhất thì Y-3 chính là gợi ý tuyệt vời dành cho bạn.</p>



<h3>Alexander McQueen&nbsp;</h3>



<p>Thương hiệu giày thể thao này có xuất xứ từ Vương quốc Anh. Alexander McQueen không hẳn là chuyên về giày thể thao nhưng lại cho ra đời những đôi giày sneaker đơn giản. Giày sử dụng đinh tán và các họa tiết ấn tượng để tạo nên điểm nhấn. Đó cũng là lý do mà nhiều bạn trẻ yêu thích thương hiệu này.</p>



<p>Những đôi&nbsp;<a href="https://shopee.vn/search?keyword=gi%C3%A0y%20th%E1%BB%83%20thao%20mcqueen" target="_blank" rel="noopener">giày thể thao McQueen</a>&nbsp;có phần đế to hơn bình thường giúp người khác có cảm giác bạn cao hơn khi mang nó. Với tone màu trắng đen, bạn có thể phối đồ với giày một cách dễ dàng, đi làm hay dự tiệc đều rất sang trọng.</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35230"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/giay-the-thao-tot-nhat-3.jpg" alt="Alexander McQueen kết hợp màu trắng, đen sang trọng" class="wp-image-35230"/><figcaption>Alexander McQueen kết hợp màu trắng, đen sang trọng. (Ảnh: Shopee.vn)</figcaption></figure>



<h3>Balenciaga</h3>



<p>Balenciaga là thương hiệu giày thể thao với thiết kế khác biệt hoàn toàn so với những thương hiệu giày thông thường khác. Những đôi&nbsp;<a href="https://shopee.vn/search?keyword=gi%C3%A0y%20balenciaga" target="_blank" rel="noopener">giày Balenciaga</a>&nbsp;có phần đế to hơn bình thường, kèm theo các hoạt tiết độc đáo. Với kiểu dáng mới lạ&nbsp; khiến giới trẻ phát sốt về sự phá cách, điểm nhấn táo bạo mà thương hiệu giày này mang lại.</p>



<p>Bên cạnh đó, những đôi giày thể thao Balenciaga còn cực kỳ tiện dụng nhờ thiết kế dạng vớ, ôm ống chân gọn hơn. Điều này tạo nên điểm nhấn so với phần thân giày to quá cỡ.</p>



<h3>Common Project&nbsp;</h3>



<p>Thương hiệu này cực kỳ nổi bật với những thiết kế thời trang hơn cả một đôi giày thể thao. Bạn có thể mang nó để đến mọi nơi, làm việc hay đi chơi bởi thiết kế của nó nổi bật chính bởi sự đơn giản. Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay mà bạn nên mua</p>



<p>Chất liệu của những đôi giày thể thao Common Project cũng không quá cầu kỳ như suede, da trơn,… nhưng nó vẫn tạo được nét đặc biệt riêng có cho chính mình.</p>



<h3>Fendi&nbsp;</h3>



<p>Fendi đến từ đất nước Ý xinh đẹp và được mệnh danh là kinh đô thời trang. Đây là một thương hiệu giày thể thao luxury khác, được biết đến với những thiết kế đậm chất nghệ thuật. Các chi tiết giày được thêm thắt và đường cắt đều có ý đồ từ nhà thiết kế Fendi.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image" id="attachment_35231"><img src="https://storage.googleapis.com/ops-shopee-files-live/live/shopee-blog/2020/06/giay-the-thao-tot-nhat-4.jpg" alt="Giày Fendi với thiết kế đậm chất nghệ thuật" class="wp-image-35231"/><figcaption>Giày Fendi với thiết kế đậm chất nghệ thuật. (Ảnh: Shopee.vn)</figcaption></figure>



<p>Nếu bạn là một có cá tính mạnh mẽ hoặc muốn trải nghiệm sự khác biệt thì Fendi là một đôi giày tuyệt vời dành cho bạn.</p>



<h3>Raf Simon</h3>



<p>Đây là thương hiệu khá tương đồng với thương hiệu giày Y-3, được ứng dụng công nghệ cao cấp từ hãng giày Adidas. Những đôi giày Raf Simon có thiết kế đặc biệt với sự kết hợp giữa phong cách hoài cổ và công nghệ hiện đại. Vì vậy đây là mẫu giày rất thích hợp với những bạn trẻ trân trọng những giá trị xưa.</p>



<h3>Prada</h3>



<p>Prada là thương hiệu giày cao cấp, không quá chú trọng về tính năng giày thể thao. Nhưng mỗi bộ sưu tập của Prada khi được ra mắt đều để lại ít nhiều dấu ấn trong lòng các tín đồ thời trang.</p>



<p>Các thiết kế của Prada luôn mang đến vẻ đẹp độc đáo từ từng họa tiết, đường chỉ, nét cắt,… rất đậm chất Prada.</p>



<p>Xem thêm:&nbsp;<a href="https://shopee.vn/blog/chon-giay-the-thao-theo-dang-nguoi/" target="_blank" rel="noopener">Cách chọn giày thể thao theo dáng người đơn giản</a></p>



<p>Trên đây, Shopee đã bật mí với bạn top 10 đôi <strong>giày thể thao tốt nhất</strong> hiện nay để bạn tham khảo và lựa chọn ra một đôi giày ưng ý nhất. Mong rằng bài viết hữu ích với bạn. Top 10 giày thể thao tốt nhất hiện nay mà bạn nên mua</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenquocmin.github.io/mywordpress/top-10-giay-the-thao-tot-nhat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
